同班中同聚會，得我一個仲係A0

畢業左都好幾年，早兩日難得同班老死食餐飯
以前讀書個個毒撚，連同女對望都唔敢果類
頂宜家個個有哂女，上哂岸，得返我原地踏步
好冇安全感

係咪你個look出事

但你個名

應該唔關事，我要求高

自問啫

係咪識唔到啲心目中嘅高質女仔？

柒就柒啦屌 啲女要求高下話

到班同學全部結晒婚生埋仔, 自己仲係A0一支公

滋味仲甘

metoo 諗過降低要求 但係自問真係接受唔到